大家齊齊比d創意參加[香港島婦女聯會 撐警活動]

大家一齊參加下
相信大家一定有好多靚相同片

阿Sir與我的故事----感恩警察活動

過去一年香港社會動蕩逐漸平息，社會秩序恢復穩定，離不開香港警察的奮勇捍衛和默默的堅守。時值新春佳節之際，本會舉辦 "阿Sir謝謝你"活動，誠邀大家將香港警員的感謝以各種形式表達出來。届時本會將大家的祝福集合成視頻於2月初送給警署。詳情如下：

主題：阿Sir與我的故事----感恩警察活動
内容：給街頭工作的警察點贊，拍照留影，將自己對香港警察的感謝與祝福表達出來。
參與形式：以視頻，照片，文字的形式將"阿Sir與我的故事"發至hkiwassoc@yahoo.com或Whatsapp至94332232 （作品注明姓名）
截至日期：2021年1月31日
獎品: 評選出「最暖心畫面與瞬間」一、二、三名 ，贏取豐富的新春抗疫禮包福袋

仆街廢老聯會

唔好唔出聲
畀啲反應呀

點解張相會有幾個阿叔

You竟然是個boy

中黃出口廠商會婦女聯會

華

男婦女